羅志祥淪落到要喬裝清潔工 「掃街」偷聽意見兼認錯

羅志祥（小豬）去年4月，被拍拖9年的舊愛周揚青爆多次偷食，又有愛玩多人運動癖好，更與旗下藝人「蝴蝶姐姐」愷樂有「長期不正當關係」，令小豬形象直插谷底。小豬為挽回已一鋪清袋的事業，一直醞釀復出的他，早前在社交網站預告今日會發佈影片，更叫fans先訂閱他的YouTube頻道。
在小豬發佈的影片中，曾被譽為亞洲舞王的他，現在就要淪落到打扮成西門町的清潔工人，偷聽受訪者對自己的睇法。而街訪中，10個有9個對他的印象都是「時間管理大師」、「渣！」、「多人運動」，而且更有人指他「可以不用復出」，但亦有人認為這不關自己的事，故沒必要去評論。而小豬在聽取意見後，就表示拍片做件事就是想聽最真實的聲音，更表示會改進。

空幹王都幾等唔切下

無人想知呀
佢轉行賣片算啦咁多女

佢搞咁多嘢就係想話俾人聽佢想翻生

算把啦

好撚假

小豬bb

收撚皮啦

條仆街算賤種開公司喺度屙喺度食 搓蝴蝶個波 屌埋個閪 事後咩表示都冇

唯一啲人屌佢應該冇造假

片呢?

你偶像？

想睇佢流出片啲fans

多行不義

幾時到翠翠平?

係羅志祥要高攀做清潔工

又諗住復出

好撚憎佢 屌咁多女玩群P

台妹應該咩都玩 認咗低威道歉 冇人搞鳩佢了 如果唔係應該有得睇

復出做swagger有冇得諗

高攀嚟做咩 玩群P先係正職

啲女依家仲可以痴佢咩

咁原本swag啲男主角都冇嘢痴架 咪又係做到男主 與工作於娛樂 啱曬佢啦

收皮啦，最好返唔到身

垃圾

點

咪 唔想見到佢碌鳩 睇住佢玩多人運動咁撚爽

轉職GV

真心希望佢出唔返黎
以前睇佢綜藝主持都ok
但根本條友仔就好大支野
又話咩唔好細分 大家都係中國人

拍swag算啦

呢個po 勁酸
比你係街接受訪問 我唔信你地敢屌柒佢
鍵盤戰士

支那人就收皮啦

都是中國人 依句一出口 就唔應該有翻身機會
直接掃街 一直掃落去就好

你唔夠膽下話 講唔要面 去串人 大把香港人夠膽 但無啦啦屌佢仲咩 又唔係姦左你條女

蝴蝶吞左幾多年精？

上面好似好多人條女比佢姦咗咁wor

好簡單佢第一條片就直播做切割手術
再拍賣佢兩粒睪丸，咁咪代表佢改過自身

其實亞洲舞王係佢自己講 冇人認證過

段洗白片好揀噁心果然係show tv

屌女咪屌女囉

教人點樣食女仲好反正都柒開

搓蝴蝶個蝴蝶

收皮啦

拉

連登班死毒撚擺明葡萄啦

新潮文template ?

咁少人屌柒佢，真係剪哂

冇人想知啊 唔好再扮野啦

娛樂圈冇野係冇可能

咁又係
外國計 ellen咁撚大件事 而家都可以當冇事繼續做

去日本拍AV

過哂氣
要睇都睇個後生啦

佢轉pornhub star應該好受歡迎👏🏼，連外號都起好埋

ellen de xxxxx 個tb? 佢做咩

咩事

江山易改本性難移...

啲女背後鬧就威 見到真人又係出水

有都唔會喺佢條片見到啦

空幹王：我等左成年 要搵錢錢

吊，可能cut撚哂呢，出街版一定cut到傻

剪果個真係慘片 可能拍咗好多日先剪到幾個洗白片

講真
搞唔死佢
仲有主持呢條路行
不過佢既野心點會咁少

仲買菠蘿洗底

佢條垃圾好心唔好扮慘啦

做乜唔係支那拍呀

冇人想睇

家下直頭兩邊唔係人支那無得撈返台灣又撈唔起

原諒了。

你睇下條片啲like數先

快啲賣片啦

垃圾樓主link都唔撚識貼

胸襲閪門
民眾真實聲音

靚仔 事實條條女都話未到憎佢 又會原諒佢

口講就屌 一見到真人就笑到流口水

最真係呢個留言

可憐蝴蝶復出無期

滾出台灣

有創意 電視台搵佢復出都唔制 用YouTube 黎玩係幾明智 因為就算unlike 留言屌佢 都可能推到個演選法

完美示範

由朝拍到晚都得幾段出到街

直接轉行做鴨仲發啦

其實有得諗。 去到盡。 做av大帝

咁撚假，下下彈出黎人地唔通當面屌你咩

佢唔係支那藝人咩 去西門町訪問台灣人做乜野

居然無人提蝴蝶姐姐 肯定俾人剪哂

好似話又復合同條女
好似洗米華咁光明正大玩算啦

I wanna know 你行不行？

I wanna fuck 你濕不濕

真上面條片啲台仔完美示範左

所以話台灣

屌HOWHOW嚟緊既

佢買二百箱菠蘿做乜，專心奶共啦

佢做返tv搜查線，不過做被調查d賤男咪有野做囉

最大問題係冇好似希哥咁留底(被）share

好掛住小鬼 該死嗰個又唔去死

真情大考驗

轉行做馬伕好過

話時話想睇返,搵唔到

蝴蝶姐姐！
識食

台灣唔同香港
台灣人普遍都會比藝人機會
好多藝人奶咗野都復出到

都係試水溫姐 睇佢個死樣都係有啲心郁郁想出返嚟

羅志祥北京發言:不用分那麼細 因為我們都是中國人

不如許志安試下會點

山窮水盡要揾錢

唔山窮水盡就唔可以復出？你啲邏輯都幾好笑

似乎係你邏輯好笑

好撚憎佢呢一句 仲夠膽死喺台灣撈

西環碼頭唔比人入嘅原因，完全係個人操守問題

奶撚到咩 中國封殺咗佢
所以咪返台灣洗底

我寧願愷樂復出都唔想羅志祥復出

但佢太快走返出嚟 吃相太難看

夠膽話佢有咩問題 佢可以點撚樣人

點解唔問埋下面俾人入咗幾多精

佢其中一個賣點就係光速屌閪 你叫佢切撚咗點撚樣搵食

證明香港人特別閪

韓國個班都唔敢講自己 佢憑乜撚嘢

真係嘅話 佢邊有面擺出嚟

有乜問題 咁佢鍾意做幕前想出翻黎有乜問題
唔信佢會山窮水盡

想同蝴蝶姐姐做愛

一段片都冇流出 拍乜撚嘢

唔明啲人點解話佢啲綜藝才華同好笑

邊個肯咁大方同佢拍佢肯唔肯屌二手閪

屌得好勁果啲剪走哂肯定

佢幾時自己講過？

解釋下？

咁見到真人點解出水

條友肯定係嗰啲死窮臭閪，覺得窮先要做

靚仔咪出水

邊有成年應該想開餐就真

得罪兩岸fans 本身都仲有大陸市場

你見到啲女敢當面話佢咩 連手都握埋

真心我唔信有啲屌撚到佢大大聲嗰啲冇

又老又人渣，仲邊有女fans

老實講剪嗰個一定係好撚蠢 佢連屌佢嗰啲都冇剪 仲多關注啦 依家搞到造假咁撚樣玩

佢都冇道德 以後都返唔到去

咁一定有人撐嘅 話晒都玩過多人運動 你估好撚易

口裏說不身體很誠實 光速屌閪係咪有優勢啲

不嬲都係試下水溫 如果唔係點知啲人點諗

啲人真係幾撚客氣 人一出嚟即刻唔屌

勁憎佢 話佢係垃圾都侮辱咗舊垃圾

依家like多過dislike幾多啊師兄
你係唔係get撚錯左啊

咪話台妹唔介意囉 做咩

外號隊穿祥

二次傷害 不了

復咗 中共都封殺咗啦 已經冇晒用處條女

小豬繼續食女
毒撚繼續打飛機啦鍵盤戰士

屌你老母咁咪真係要佢食咗先 先比其他人

想搓下佢個波 有少少仁

講兩秒就跑出黎，點真實

做咩叫我

屌過咁多女 死而無憾啦

我有興趣try我猜果時既her breast

主要係笑佢咁快就想復出 仲要cut片 真心唔信冇人屌佢好撚激

死賤種嚟 台妹瞓醒未

老實講台灣呢啲厚面皮就得 啲人主要都係屌空幹王姐

使乜咁認真 呢啲擺明想洗白 呃下存在感姐

佢個人好假，淨係睇利益
不過唔知台灣人受唔受佢黎套

屌你個嘴 想屌蝴蝶 聽佢把聲

都未盡頭 玩開嗰啲你信佢咁快收手

屌多幾條 放上網

同果個swag合作拍片

應該大賺

佢應該轉行去日本拍成人動作片
應該會紅

老老實實佢擺到明想出嚟 半年都冇 究竟為乜

啲女又比佢屌晒 唔好啦

老老實實，由十幾歲開始咁努力捱返嚟嘅演藝事業點會捨得話放棄就放棄

屌 而家都想上啦把聲咁撚仁 又大波 人哋有女都肯咁蝕底俾人屌 好撚想屌撚死佢

應該玩一晚都唔夠

見到真係好撚客氣 希望係尷尬嘅問題